坐緊69m入面有個紋身佬

點搞

圖?

落車經過佢個陣拍佢個頭

屌你仲未想比人斬住入大欖準備上戰場

同佢：小心d呀（溫柔地）

周街都係紋身佬啦ON9